屌 我發現我個同事係肥絲大隻

今日食飯 佢上連登話有個post好笑
我叫佢拎部電話比我 我向左掃一掃
屌 佢個ac名 叫肥絲大隻

創意台

冇圖，你話你老母係肥絲都得㗎啦

肥屍： 係同唔喺唔撚識分？

有幾垃圾有會拎肥絲黎刷存在感

佢唔會覺得任何POST好笑

我應該知你係邊個

盲人都養得起你？